À partir de la figure ci-dessous, compléter les phrases suivantes par le mot qui convient ou le nombre qui convient. 


\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.35]{5EvalAngles01.png}
    \end{center}

\begin{enumerate}
    \item L'angle opposé par le sommet à l'angle $\widehat{PEH}$ est \dotfill
    \item L'angle alterne-interne avec l'angle $\widehat{LFE}$ est \dotfill
    \item L'angle correspondant à l'angle $\widehat{GFL}$ est \dotfill
    \item L'angle $\widehat{GFL}$ mesure \dotfill \textit{(écrire le calcul et le résultat)}.
    \item L'angle $\widehat{CEF}$ mesure \dotfill \textit{(aucune justification n'est demandée)}.
\end{enumerate}
